黑警 你地聽撚住

If we burn, you burn with us

الله اكبر